【狼狗咬心口】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXLVI

#StandWithOzil

1

屌你老母c8

包皮...

Xhaka甩夠未

包皮唔好傷

包皮

包皮一傷 達真係可以收皮

Ceballos 廢撚到

C8嚟

細爆一定勁撚過撚屌沙卡同c8

Willock no look pass 送佢去死

下一個post可以叫龍來了

細爆都有得反底

原來睇緊條link慢3分幾鐘

咪搞笑啦

yellow card

黑到

誇張咗

講真反Willock係咪on9 起碼後生有潛質 繼續踢落一定會進步 踢得唔好都會賣到錢 個個就喺度J個老化燒 況且今場中場C8 X34爆到仆街安全波都傳唔到反而唔屌

見到leno仲拖時間 以為贏緊

其實有掃到

包皮真係不死人

英超var咩事

包皮出左場 打少個 等佢返入場係正路

不死人

阿狗竟然會黑對面

其實應該pen

各有各睇咋wo 唔想神化臭燒 臭燒都係隱形人
但而家就係缺少一個攻中
你都識講攻中係洛克人啦
邊有攻中位置長期吉左
洛克人長期都企左邊 空左個中間位
無人傳到比佢推上去做波
學now講波佬話齋 洛克人成日企錯
球證先係最靚攻中位

佢又唔投訴嘅

是

近兩季嚟講 細爆拎MOTM多過呢兩件啦

Var真係得啖笑

睇完呢場...仲留唔留夏卡？
如果有大力神換，即刻簽啦，仲駛諗咩

點解近柱永遠無人

有無數據睇下

洛克人又走到球halfspace
呢場勁過c8 x34啦

安射？

維拉 熱刺 兩場都勁到仆街

要講有前途不如出 Nelson ?

大力神黎同你護級？

VAR 係咪唔用好過用

純粹整嚟比人屌

高

維拉個場算唔算作生涯最好嘅一場

咁家陣要迫害佢都冇計 但起碼係用個後生仔青訓

又唔中

點睇都唔係插水

龍門件衫用白色客場咩撚嘢事呀大佬好撚柒呀

賓勁迷幼幼

唔同位置 當然我都認同右翼要出nelson

saka draw度foul 但冇人識射fg

無人識射罰球

達過咗數

奧燒問題係consistency
踢10場可能得2場
佢幫唔到呢隊阿仙奴
好多野真係睇教練，你睇咩組織來。。。。。

換走c8出Nelson打4231啦

踩到腳

都話同狼撞色

安廢撚到

出Nelson未

法國10號比班友踩到

pepe

其實本身冇問題既
不過英超d球證一係盲一仰視力過人
好似尋晚沙拿個球offside咁

X34

所以我咪話寧願用洛克人
都唔比機會臭燒
直頭註冊既機會都無

沙加終於搵返之前嗰種感覺了

牙羊咪識囉

willock未必廢 但佢唔似法比 韋舒亞 出道果種 佢需要慢慢栽培

nelson pepe其實都值得出多啲
安條撚屌我一早話唔應該買
阻撚住啲細嘅上位

比狗又柒

同上季嘅c8比都可能仲有得講 我就真係諗唔到有咩嘢係沙卡做到細爆做唔到

換咗 Willock 先好無？ Ceba 最少有幫到個波上前

以前睇錯/睇漏都係屌一獲

而家錯完VAR 再錯真係好戇鳩

X34走吧啦

謝拉特

達狗話要安狗帶下班細ar

原來比狗仲跑得

屌你老母比比鳥

Willock今場勁過C8好多喎

可惜智商既野冇得栽培

曬氣啦 奧燒有幾唔穩定幾隱形都一定勁過洛克人C8安 打攻中

同意啦 達狗似弱智

自己都踢得咁柒 點帶班細

出都冇得出
帶條撚

比狗好火

本來以為簽佢返黎做plan b得閒帶下班細
點知達場場出

黑人原罪我都廢撚事再駁

做反面教材

而家阿狗都10場英超啦 除左開季3-0場場都閪
臭燒10場供應2場 但係阿狗10場9場進攻都閪晒
唉 彈彈波又無 進攻足球又無 臭閪達

愛蛇係度就得

換nelson未

何妖又陰9對面

如果你講喺前場自己戇鳩鳩玩失個波，之後唔回防個方面，佢今場係勁嘅

都係嘅 家陣冇場好波又柒左啲

啲人盲反
入嗰球之前球角球點刷出嚟冇人講

最撚勁嘅黑人坐緊後備席啊戇鳩仔

講玩失波C8仲多喎 ching盲反到癲左？

屌你老母我寧願睇下愛蛇d 4231

換人

乜鳩都唔做係中圈逗咪唔會俾人屌

個角球

Holding咁都唔入

Willock刷咗3個角 2個罰球冇人讚
C80作用跟住話佢>Willock

nelson換安

千呼萬喚始出來

撚羊

上場拿卡踢假9唔錯
又彈彈波又直線
點解唔試下英超咁踢

C8頭先先傳完醫院係吹都吹埃及啦 靚仔大曬咩on9

不停鳩出波

永遠都唔會試吓換羊達狗

諗起黃毓民.gif

Nel神

唔撚係啩

holding

你套新戲好睇

c8依家成個坦咁

次次都位換位 保撚守過爺爺

屌你老母啲角球硬係要搞埋啲屎忽野

死返去皇馬啦屌你老母

而家攻攻下都後傳橫傳 我睇rugby算啦

賓咁有火 完全感受到你對willock係真愛

是其是

打過好多場假9啦係英超

出色囉

屌佢真係盲
全場wilock 掂波都唔多
傳失就點都有d但係前場畀人man mark交失都正常

Jimerez恢復意識

佢打得ok la

其實我唔係覺得安廢或者點
佢踢成咁其實同阿迪達同隊友有關
老實講我覺得安實高班過pepe nelson
但問題冇理由買個老野返黎阻住啲潛力幼幼
你話右翼冇人打到英超就話姐

睇完上季真係估唔到臭閪達會教得咁差
睇黎好快比人炒

又話C8勁過Willock????

佢講得冇錯 出拿卡點都好過0狀態廢羊

Sky Sports say Wolves striker Raul Jimenez is "conscious" and "responding to treatment" after being taken to hospital following a nasty clash of heads with Arsenal's David Luiz during their Premier League clash on Sunday.

吊

錢又駛左
左腳後衛又買左
教到就護級除咗廢有咩理由？

d波亂咁彈入去

安

真

比狗今場好撚唔掂

拿狗換willock未

今場中間攞波有冇20%

今場冇一個掂

順手換埋葡哥出來拉

Willock

你個名

唔撚再撐隊垃圾 屌你老母達狗

點換4件

今場仲要係主場 炒啦屌

達狗點呀 又留返個換人慢慢妹？

覺唔覺得達狗要換5個人先識教

- 19/20賽季係lockdown之後換5個人： 攞2個杯仔
- 呢季歐霸：全勝

你個名好屈wor

拿卡哥 好波喎 快啲換入黎救世

T3廢到換走啦 Saka打閘

唔係仲有得換五個咩

炒左 邊個接

可能捱埋12月就開刀

冇咗飲水時間唔撚掂

yeah yeah

無左水break同5個就廢晒武功

英超得3件 歐霸先5件

D邊路出波好撚廢

收起廢羊啦，擺出黎托

爺爺而家坐係屋企日日笑鳩人啦

對面對翼好撚屈

neto勁到

廢羊

根本出邊個都一撚樣 個前鋒位都冇供應

羊最近時間把握都好怪

咁都唔入....

咁都唔識攻,食得屎啦,達狗

真係好廢 好似踢緊養生波咁...

睇咁多場對面冇一隻翼唔屈

羊

其實羊係咪 唔舒服
點解佢好似病住病住咁

nelson

廢羊跑一半又唔slip前柱

啱啱個波彈返出嚟郁都唔撚郁

打無鋒陣，放個高既中堅去頂波算，反正都係斬斬斬

On9 Nelson

羊廢得誇張到我覺得佢好似做戲咁

洛克人啲跑動咁積極都反
中場兩個互逗冇人反
盲反到

簽咗新約之後，啲踢波態度差到

續完約就柒到而家 好似唔識跑唔識攝位唔識射

中場完全零創造力

其實係唔會咁快炒的 唔洗諗咁多
一黎炒人要賠錢 不嬲度縮點會想換人換得咁密
二黎阿仙奴對教練嘅耐性不嬲都好高
加上上季有冠軍光環支持
至少搞掂埋呢季先會諗換人教

屌

屌 出laca好過 laca係浪費 auba連機會都冇

廢到以為佢收錢打假

撚羊廢到

其實阿狗班撚樣係咪fifa都唔識打
點解可以完全無form唔識走位現位

日日同坦打電莖打到病

我地已經無希望都咁

躝啦廢羊

比狗可以再hea啲

如果唔係有幾隊仲柒 真係以為呢隊波降得班

auba根本打唔掂正前

9出波

我覺得我地已經最柒了

兩邊傳中廢到

其實3個中場都廢

唔識打Fifa
代言pes
所以啲人好似pes咁
人地一大腳就過哂

比比鳥真係
波都唔識出

有邊隊柒過阿？

得左邊識踢？

羊其實係咪撐燒反達

到時真係要護級既話我諗佢未到季尾都真係會炒

係咪想搞走臭閪達

獌都叫cup到修

波都唔返嚟睇就知冇可能啦

追和查子甩頭髮甩清光

出埋拿卡啦

同意

西布朗富咸錫菲聯般泥

有班撚屌成日叫廢羊踢返中鋒位
依家唔知死撚曬定啞撚左？

拿卡似無辜

以前成日屌爺爺儲印花
屌你臭閪達仲癲過爺爺

呢幾隊人腳差 邊有得比

射門全英超最少
比隻利云道夫司機你都入唔到波啦

換人未呀臭閪達

爺爺起碼有換，條友唔撚換

屌 買mitrovic都好撚過奧巴狗

比so9你都無用啦 都無人造到波入去

我講緊降班有呢幾隊頂住呀 理得佢咩人腳呀

有錫菲聯，般尼，富咸，西布朗箭底，無咩可能

一早話咗auba唔識打中間 勁多柒頭以為自己勁識波

爺爺換人有一手
成日唔夠打就禁掣

爺爺呢個時候已經出緊四前鋒

依家睇返
其實當年爺爺其實好撚勁

全盛so9可能救到佢

對面守了

夜半西波冇林狗好似差啲野咁

不過拿狗都係廢
我選擇信nkxx

打二流聯賽德甲就話得

好難柒到護級的
中游份子冇嘢爭咁過完今季就好有可能

痴線真係完全唔知踢緊乜撚野

70幾分鐘唔會同你博啦人哋

跌落降班區未？呢隊阿狗唔抵可憐

見到呢班垃圾又輸波好撚開心
第一次咁憎呢隊波

7年阿迷

衰極都有lord賓出黎接燒味

So the substitute is substituted

難d

nk都廢 家陣最勁應該係巴龍根

你on9

尤其係錫菲聯
應該係鐵膽
好似仲係得一分
尋晚又輸了

80幾先換

家陣最勁三叉戟一定係 M35 Balo Nelson

G持

T仔屌willock

廢拿又剷咗頭

遠睇以為亨利

亨利

你收皮啦

廢羊d波無力

下下都兩邊傳入去，悶撚度

自己貼個數據出嚟柒
柒完係到單單打打

佢個人睇落都冇力

屌d燒味斬咁多球都係廢嘅

一隻癈羊 一隻癈拿 我哋真係唔好彩

睇落後大半場嘅情況下80分鐘先換

點解場邊係咁賣日文廣告

買米度奴域算啦 一場miss三個頭鎚

臭閪羊

繼續排14

冇中場係咁架啦

開始覺得成班球員都係無辜...

拿！

離哂大普咁都唔中龍

9頂

我準備叫達狗㗎啦

羊好似開始上返啲力咁

賺夠之後就退休

你淨係睇後邊個rating, 我唔想追擊你呀
你睇吓個傳成功率啦柒頭
唔使回防嘅進攻中場，傳球成功率又低，0 key pass，係都要我BinC

傻閪達

最大嘅贏家係咪我燒

佢出力反達

米八叫佢臭閪達

都唔識攻
唔知達狗訓練練乜9野

依啲咪報應囉
屌你老母雪鳩ozil
咪即刻現哂形話你知冇派牌攻中唔撚掂
上季好波嘅今年即刻收皮
降班啦屌阿共奴
做撚咗8年球迷
見到咁真係好撚心痛又好撚爽

你肯定係爺爺？

冇人吹奏巴龍根？

下下回傳橫傳100%都得啦

叫包皮上去頂波仲好

羊有冇後悔唔去疤 雖然都唔好得過阿狗幾多

係咁9剁個波入去

奧巴拿狗兩個加埋都唔夠25基好頂

主場，狼讓你一個最皇牌射手，都輸
達狗快躝啦

呢場波如果係爺爺，起碼都和啊

Akpom仲勁

咁應該要搵返丹尼臣返黎打進攻中場先叫勁...

兩邊冇人half space 插入
淨玩互傳實猜得散人la

冇人吹奏咪你吹奏囉，而家好撚難為你咩（下刪500字

講真達狗嘅戰術 出燒盞比人叫死全家 家陣有個美好回憶都算係咁

屌 朴主永一定勁過奧巴美揚

唔好成日奧燒，因爲我唔覺得奧燒能夠擔起大旗救呢隊西波
佢一直都唔係

心臟起駁器個掣

新拿卡

仲要黑左球十二碼

唔知點解我都有啲爽嘅感覺

要簽返辛洛高啦

好期待邊個入主阿狗

雪 ozil 而出嗰個係Willock 唔係 Ceba woo...

屌你 飲緊水差啲噴

耶耶仙樂都

又係一樣 完全谷唔起

始終佢都入過四球 阿仙奴對上一次大四喜係佢

有冇咁勁？

達狗戰術個波根本唔經中場

我鐘意路斯基

達狗係咪準備連輸3場主場俾non-big6

維拉 李城 狼

係咁嘅情況下個個都要試吓㗎啦
你而家唔註冊佢你睇吓幾肉酸

獌都識反cup 我廠追和都難

我都係 下場仲要對熱 好期待

卡士唐勁過薩卡幾班

下下鳩斬on9又唔係斬得好過人

出左幾多場正選啊

要返黑碧豬腦好過 話晒歐聯hat trick過

李城已取代我地

冇中場可以經
所以放棄

你自己話C8勁過Willock 貼數據出嚟柒咗又唔認
講緊呢場明眼人都見到Willock係好過c8喎
盲反就認啦

武肺
反愛會健康啲

啲波淨係識喺條邊度鳩猜，你話鳩斬入去都冇咁嬲，你鳩猜完一個攻勢都打唔到，想點撚樣

對住呢啲波 之前揸波龍爪手個日本仔都可以正選

李城唔係big6唔通我地係？

佢一黎就背傷 踢左幾多場？

Akpom係咪都試過

Arsenal 2019-20

1. Joe Willock - 44 (20+24)
2. P. Aubameyang - 43 (40+3)
3. David Luiz - 42 (41+1)
4. Nicolas Pepe - 41 (28+13)
5. Granit Xhaka - 40 (38+2)
6. Lucas Torreira - 39 (23+16)
7. Alexandre Lacazette - 38 (29+9)
8. Dani Ceballos - 36 (22+14)
9. Bukayo Saka - 34 (26+8)
10. Metteo Guendouzi - 34 (24+10)

咁多場囉

呢場c8 係抵屌
overall c8一定好過willock

屎基拉屎好過牙頂

達狗要5個換人 + 飲水break先教到波
我建議佢去教NBA

中下游呢啲嘢基本啦

我明奧燒係錦上添花嘅角色
但季初買人嘅預計係有多個中場撐住佢
依家有party但可見都冇乜變化
嗰問題明顯係冇Ozil依一類嘅球員做波
你靠三條咬肥約嘅老嘢係前場同你跑咩

佢足總盃12碼勁屈

又係咁 死都唔推上去
屌你T3回返比leno

Wmllock憑咩44場正選

廿場正選你講到佢取代燒係咪上撚左腦？

下半場8射0中

唉
聽日返9比啲咁嘅嘢我睇。。。

練自己青訓好過啦

有8射

Tbh me too

aon no goal依家無班落
可以同韋輸亞一齊簽

算好啦呢個數據正常係全場數據

講真還掂都咁廢 其實真係應該出全後生仔陣

深夜9成9西波

屌你真係on9前邊傳波成功率不嬲低啦
般奴低到七成咪又係勁

睇羅馬冇咁嬲 雖然都係輸

拿落場之後做過乜9

8射都叫正常？真正big 6如猁，一場閒閒地20個射門啦

我撐鄧達克算 起碼有火

我諗宜家真係覺得換教練係唯一出路

睇歐霸隊嘢仲開心

臭蛇係咪準備咩呢隻鑊呀又

有十分鐘拿子睇
含淚收貨

又贏錢

Draw咗個foul

Saka廢到

我話係阿仙奴嘅正常數據

成隊過30嘅賣撚走去

屌簽普巴啦，除左佢助攻個場我地幾耐英超冇贏過big6?

呢隊波輸多三五七場先啦 班人先可能會醒少少

willock真係廢撚到

d青訓咁撚廢 連潛力都無
得saka似d樣 (今場都係廢)

雲加：每個領隊都有甜蜜期

雲加

落場十分鐘 唔通幫到你反cup咩
廢羊踢足90分鐘添 又如何？

贏返辛子牛奶仲好打

33歲都夠膽死買返嚟簽三年

中肯

yes

雲加係清甜

兩個一齊死好冇

廢到完全谷唔起

睇willock d波真係睇到好撚燥

on9到
炒埋Raul都繼續傾呢個deal

仲廢過爺爺同愛美麗，垃圾

#ArtetaOut

而家真係咁諗
先破後立

好過符符碌碌咁贏一場又吊住條命

無乜希望了 贏錢輸波

d波斬唔起

垃圾

112年

點解啲斬波可以咁撚廢

斬斬斬

112年嚟未試過主場三連敗達狗又破記錄

阿仙奴一百年未試過主場三連敗

bye！

主場三連敗 112年紀錄

死達狗快啲死

屌你老母傳中傳左廿幾腳 腳腳都斬唔起
睇撚到燥

#EmeryBack

達Sir又破記錄！

聯場主場3連敗，愛狗都冇咁撚廢

等降班

林鄭咁勁呀佢

爺爺回家未

達狗係咪破哂阿狗d紀錄

#Arsenepleasecomeback

成隊垃圾

正路
真係唔敢買阿仙奴

又浪費咗2個鐘

我咁睇 而家炒牙達 做唔到啲乜 要做就徹底啲 高層都郁埋
唔係都係個loop

走啦 屌你
教到唔識入波
用閪人

仲要唔係big6

愛狗係中遊
達狗係下遊

平時輸波都仲有啲嘢笑下

今日電sir同raul炒埋一碟都無乜心情

仲要唔係打咩勁隊

召愛蛇回歸plz

今埸波D斬波除左w12助攻個球
都冇球凖

下半場踢得好咗嘅

本身都想輸錢 就賺3.8幾倍

Ljubgberg

睇左咁耐阿狗未見過係完全組織唔到

高安基仔之前話有心搞 快撚啲郁達狗

係西甲威威點解要返黎

真係炒得 教進攻教到一pat屎

好彩冇事

折墮到踢燒味足球

人地縮後左咋

兩個可能朋友嚟

廢到林狗都唔上嚟bin c

仲係認為問題唔撚係達狗?

踢到咁廢仲想拉人落水

輸埋比熱狗應該跌落降班區
睇下班高層忍到幾時

丹蘇幾時回家救廠

炒達狗換普狗

其實wilock證明左打英超強隊根本唔撚掂
果斷放啦呢條友睇唔到有咩潛力可言

教到隊波閪閪下咁

party : 可摸耳返馬蹄

屌你老母真係唔反達唔得
踢咗10場英超 套戰術完全睇唔到有咩可取
唔係話要踢到好華麗好有技術成份
但依家係波又入唔撚到 又踢得唔好睇
呢幾場d入波唔係負碌就係角球
運動戰完全係廢嘅
班球員都好似唔想贏咁 位又唔撚走 個個企係邊到互傳 最後斬入去頂到就頂 頂唔到就算咁樣
點撐呀

雲加你是我最想留住的幸運

隊波得返2邊傳中 防守又唔係特別穩
咁我睇返愛狗唔好

愛蛇主場好撚勁架

愛蛇係西甲開開心心點解要返黎

炒達狗搵肥普啦屌

教到冇撚哂進攻

燒閪到咩 波都唔識斬 過頭都唔撚識 個nelson 係咪殘癈呀

唔會啦
尾幾隊得4、5分

懶得屌達狗 輸慣咗

冇球迷入場其實冇事

下場打熱輸應該就炒

達狗躝得？

係就好

想比熱狗大炒了

有冇眼花

你放野未

比多五場啦，再唔得就真係要炒

要波 之後勁近都俾醫院波 又再要波

又一場夜半西波

你郁到牙達 然後高層不變 改變可以有幾大……
買人如果買次選 高層買賣人會落格
其實換幾多手都差唔多
郁就郁埋高層伊狗果啲
最好梗係高狗賣埋盤啦

你咁講auba仲冇用 w28已經係前場打得最好嗰個

應該除左尾嗰4隊其他16隊都勁過阿狗

到宜家都仲未有任何消息話炒, 輸多3場都未必會炒

淨係識踢盃賽

降班區係5分我地12分都差好遠

準備好5場0分未

搵女子隊踢都未必會咁閪 屌你老母

真係廢到痴線
以前雲加既華麗足球去晒邊，變到完全唔係阿仙奴咁

五場降班la

你係咪文盲
即係高層不變換手領隊可以解決問題?

唔好FF
正常炒教頭會好撚多news

三年計劃

涷冰冰特登起身睇嗰班好慘

降班都唔炒

根本你成個陣而家係好差

wilock連英冠料都冇
saka講左好多次佢未ready坐穩正選，因為佢得個殼決定同把握好差
換出黎既nelson又係一個鳩字

但進攻係要靠佢地三個

仲衰咗

傳中仲要好撚廢

達狗

佢幾時放返球迷入場 我準備咗大量大頭針
同新鮮牛肉幫達狗做忌。

Ceballos 呢條友居然踢足全場

唔想睇啲唔攻足球

愛蛇勁過達哥啦

Tim howard 都話醫療團隊有啲問題
雷斯爆到咁點解仲要俾佢踢到45分鐘

真 贏一場啲人又會打哂飛機班球員又會飄飄然 之後再輸就會發現其實問題冇改變過

你講到好多選擇咁 你再睇下後備有咩人

下場作客熱狗，正。

上面仲有人盲撐

Nelson斬波好撚廢

仲諗華麗足球
而家連地波組織攻勢都做唔到

你去暴x?

踢10場 贏得4場

進攻廢到屎咁又關高層事咩
講緊條鋒線過兩億

點買賣人都唔係打到而家咁啦

789

咁你可唔可以返嚟

真 呢個係重點 最撚勁嗰個走去雪

家陣隊阿狗有邊個位冇問題

我幾場前已經屌鳩條友廢

其實個個斬波都好廢 平時應該9成9無練

d 9981 斬勁到呢

一個進攻戰術完全放棄中路攻入，俾人睇死都要無視純邊路進擊，真係開晒眼界

呢隊阿仙奴，真係好嘢

講就咁講姐唔會降既
不過下年歐洲賽資格絕對唔使再諗

爺爺主場唔會輸

達sir次撚次上半場都係咁保守

以c8為例，上半場成日拉邊，下半埸都走番入中間

根本就係達要求佢咁做，搞到隊波，

次撚次上半場都打得好慢熱。

今次下半場係打得好左，交波快左

一早就應該下半埸咁打

以前對達有希望，而家輸多兩場好爛

正 排第十四

達蛇睇到🥲

試過 過頭未
癈撚過閪

斬波最勁嗰個係安
跟住換走咗

主場3連敗 100年紀錄

收皮啦你
以前雲加嗰時穩定有歐洲賽
之後兩次高層大變動變到依家咁
你嗰時唔係最大聲屌雲加，最大聲支持阿迪達？
成個阿區最柒就係你

喂屌一係踢返3中堅算啦

我都覺教練完全掌握唔到佢班球員既長處

22 不敗+歐霸亞軍 vs fa cup + 邪盾

even worse 喇

愛狗同達sir都放棄中場
睇黎有d野唔到佢地控制

另外willock呢條撚屌真係踢業餘都唔撚掂

屌你老母成班死廢柴

贏歐霸咪得 pepe都唔同你踢英超 歐霸上身

就算9斬都留兩個執禁區邊second ball
個個淨係識湧入去 唔識執呢D雞

跟本無中路呢回事

saka同nelson達蛇契仔黎架
wilock都係佢排做正選
其實係仲有其他人選可用

好似有唔少陣中球員都冧佢

業餘都唔撚掂但歐霸2入波4個助攻
55

早幾場輸波已經話廿年黎最灰
有人仲係度笑9 我話咁快

根本你睇到達狗條仆街用人唯親同自大真係好撚恐怖
WILLIAN WILLOCK 無限咁多機會
今場換走WILLIAN 即係佢自己都睇到幾撚唔掂
唔鐘意果D 燒 SALIBA果D 就一定無得踢

好耐冇睇 前一排踢343唔係好好地咩

星期四對迅速哥睇屁屁好過

達狗最識pr

阿達都係早走早著
佢只識玩盃賽 人地保守先夠玩

安基本上0運動能力 淨係擺定粒波先勁啲

點解仲會有人迷達
痴撚線佢真係唔撚識教波喎

以前落後都會有一段攻到嘭嘭聲
而家廢到鳩斬都斬唔起

屌佢仲教緊唔通開口屌佢咩
係咪唔想踢啊

以為鏟蛇

Btw 愛狗22連勝的

講乜我都比你地曲解講乜
上至高層 下至球員都有問題
炒達無問題 高層唔郁 下手領隊可以點執?
買賣人未必比你想要既你 慳幾m拖到最後
用人會因為政見 言論制肘領隊
講真 炒達 下手領隊都係要全面革新

R霸有幻幻睇

不如連登揾11個去踢算啦
leno 包皮可以留
我地出9個人同佢地夾

雪鳩果個應該高層話事 但踢到99下一定關達狗事

班球員恰鳩愛蛇唔識英文

以前雲加最重視中場，達狗就skip中場

Xhaka嚟咗咁耐，中場就柒足咁耐

不嬲撐開c8，踢踢下變到成個細爆咁

做得好 達狗呢啲正一針唔拮到肉唔識教

冰同屁同巴路係支撐我心靈既球員

sob都叫擔正教過一班波
達狗無

google隊都丁

可唔可以達狗教盃 聯賽第二個教

25 players not even one...

三個月之後都唔知仲係唔係度教了

咪癲啦 唔係party傷埃及中肺炎 WILLOCK今季冇機會咁滯

十足fifa proclub 鳩出波 鳩湧波

仲有阿叔。

其實領隊同球員都有責任既
要個戰術唔work加埋班功能單一既球員
先可以有咁既效果

一黎就開始無歐聯踢

冇計
1. 唔reg燒
2. 唔買中中、攻中
3. 愛狗拆骨

結果得返d垃圾可以用

冇錯 依家真係乜都唔撚柒掂

咁都真係造到兩三個比較大嘅機會，自己把握唔到無計

已經唔講戰術
更加唔講達狗唔攬自己嘅愛將（燒）
佢連球員本身嘅強弱點都唔撚知
最後又係鳩斬回傳
大佬呀
自己辭職啦

三年降班計劃

爺爺最佳（一月）收購

不敗姐 冇連勝咁誇張

場場三四點捱夜
踢d咁既波出黎

屌你老味
今季個陣已經好過EMERY 第一年個陣好多
就算唔REG 燒係高層問題
出黎踢果D 唔關佢事?

A乜鳩

sob翻左生la 尊重d

我又唔會用經驗去評價一個人嘅
但係而家事實證明佢真係唔識囉

我都唔會吹到雲蛇49場連勝啦

咪戇鳩啦 西班牙10號點會勁過法國10號

c8絕對波底最好之一

沙皇先係

其實臭 sir應該佢教吓中下游球隊先
或者去蘇超
睇返好多名宿教波都係細會開始

第一份工就教阿仙奴

講真我地有個勁既playmaker，去咗係羅馬度。

你收撚皮啦 成撚日雲加雲加雲加 佢70歲遲撚早躝啦
達係教得柒無得好講 你夠膽死幫高層講說話
愛狗有版你睇 想要沙夏比個屁屁佢 想要包皮今季先買比佢
你高層唔換有乜撚分別 你係鳩傾波咩 成日雲加雲加 係咪要佢插住喉教波呀 屌你老母全家祖宗90代

但講真咪搵奧燒做唯一理由先

就算冇pm都唔會踢到咁閪啦⋯⋯

冇pm都有冇pm既打法

冧佢老母 唔敢出聲咋 睇下叔

sob知自己輸緊都一撚早換人 主場大佬 你80分鐘先出拿卡 無撚野掛

波底好都冇用啦
達狗教教下變咗橫傳機

Mk

奶共阿狗又輸一場

睇下一月買唔買到人

點解你唔覺得係戰術問題
呢樣嘢係咪領隊可以改變到？

係冇註冊

nelson歐霸對google隊過人易到食生菜咁款
對英超出到嚟一對一都過唔到

達狗今季開季係咪衰過上年愛蛇

關攻中撚事咩 根本家陣主流足球就唔需要 我哋係三叉戟完全做唔到波

日能日係到羅馬

冇play maker 就練兩翼內切，
有冇練到？冇

愛蛇

今季已完
疊埋心水玩下盃賽算啦

仲有人迷戀青訓騙局

上季淨係debut已經夠丁死
明明可以踢到卡叔咁 又cool得實 又有vision又帶得生
比柒達搞到咁

我幾時話達無問題呀…
屌你老母 睇字啦 我咪話炒達無問題 高層係咪繼續呢班?
戰術上佢用343先掂 有返走位 而家433套野係垃圾 無否認過

淨係得最後一腳叫做合格

差唔多咁垃圾愛蛇都冇時間證明自己就雞左

Party傷咗
埃中武肺
個陣邊個估到啊弱智
出呢d踢到下遊咁正常啦

波底好有撚用 冇腦冇身體踢落衰過埃及

我曲

佢未有經驗本身係個問題
落場時間已經係要咁樣高速強攻
好難怪佢

我都唔明點解燒埋高層
臭閪達擺明搞到隊波攻不銳守不穩啦
仲係踢成咁一定要炒
唔通換左班主唔換領隊隊波會踢得好咩

咁咪又要三十二強出局

至少俾人屌 sob都係改善自己換人遲嘅壞習慣
達狗呢 遲換人都算
換拿卡又叫人鳩斬做乜撚嘢
仲有班球員自己都踢得好撚差
下下諗住靠個金童獎第九做波
結果佢今場收皮就收皮

🙏🏻

愛蛇俾人黑哨 好撚無辜

你見個戰術好撚有問題
好強調兩邊出波 但出波冇質素
二黎接應球員企位冇指示 屌你老母成班人係禁區散步

而家買人又買水貨 舊人又廢 唔出青訓你落場踢？

咁宜家燒係唔係出黎會踢得差過WILLOCK 同C8???

拉埋其他人落水達狗咪睇落冇咁大責任，
佢一定會話（我唔係話達狗冇問題不過乜乜乜）
事實就係人就買左，未切係佢first option 嘅人
咁作為領隊，唔係打緊Fifa，
用手上有嘅球員去變化同設計戰術係咪達狗責任啊屌

wilock都唔知做乜
成日哩係球證後面
一係企係人隔離要波
呢d扮參與球賽我平時踢波踢到冇氣先會咁做
佢成場都係咁

歷史還愛蛇一個清白。

今場佢係柒
有睇波就應該知佢係有料

理性 無playmaker 呢樣野真係唔使死 轉打快唔攻唔係唔得 但限死啲球員做嘜真係死罪 一味後場鳩互傳 無反擊 無中路 真係比返10號佢都係要人拉邊 無用的

炒達搵邊個教好

下半場睇落好左係因為狼隊成隊縮返後守你咋

其實比咩教練高層唔變都差唔多
你換手領隊 可能成績短時間睇落好啲 不過長遠都係好多掣肘
換高層 全面革新 領隊要換既話 睇多兩場 成績不變 支持換 我新年後紋身無問題
只係高層不變 都只會係個loop

踢左幾場都無料黎就知佢無去料 問下大梅係青年隊拎幾件上黎用好撚過啦

普蛇

師兄勁呀 你估中左 佢真係咁講

咁嘅表現就算係第一季都已經抵炒

前面三件廢得好誇張 羊得射個腳 安得斬角球 拿卡得返防守

享利啦，唔差在屌7埋佢

雲加

肥普 但佢應該唔會肯教

達：見撞到你主力爭d死比3分你賠罪

肥普

成隊波係咪得比比識扭波？

又講返埃及係正選?

WILLIAN 係唔係場場正選?
就算PARTY 係度, 有邊一場係有好好既攻擊?
弱撚智

享利中遊都教唔掂

Feel到個問題由雲加後期已經開始存在

好心你地唔好當Ozil係神啦 踢呢啲逆境波 佢第一個隱形 你話如果用廢安打攻中位唔用燒我都會反 因為佢唔係親生仔又老又冇進步空間 但攻中用洛克人 我覺得冇問題

應該搵韋拉啦 邊個唔追波 整條大肉腸佢嘆

正柒頭，講咩都錯仲好意思大大聲
我幫高層講野？我由雲加最後一年就開始屌高層啦傻仔
點似你依家咁狗急跳牆，支持唔落阿迪達就拉高層落水搵擋箭牌
高層咪同阿迪達蛇鼠一鍋嗰班囉
你依家先睇到有問題啊？陰公囉

達應該係天真嬌，足總盃慈善盾贏左諗住一本天書行到老掂晒，無視對方係會針對你個陣嚟變化應付

一個教頭點應對變化持續執好隊波好考功力，過多3，4場如果都係咁，達可以走了

不過阿記管理層通常對呢d逆境好有耐性，一般都磨足一季閪波再諗換人

邊使3年 順利嘅話今年都降到

佢適合打西甲 英超算吧啦

算踢得係咁，傳控係未合格，
但佢好勤力現位，
要練幼幼就要接受呢啲不成熟，
個個18歲小花咁我使撚踢阿仙奴？

牙羊70分鐘就死咁都唔換有冇咁硬頸

肯黎咩

熱狗利狗都無playmaker
但前場d 人基本功夠好又有速度，推波都步大力雄話過就過

愛蛇最想要其實係party
高層話想要買翼先佢先話要zaha 點知都係冇

我地中下遊

點睇禾仔仲撚勁

當初搵76教咪幾好

肥普
不過佢肯唔肯又另一回事

party屌住曼聯嚟踢 場場motm

出貴人工啲會黎掛

老老77
咁既人腳想點
幾代高層既轉會續約方針錯曬
整左班高薪低能出黎
位置重疊/功能單一又互補唔到不足既陣容
阿迪達始終係軍師料 暫時做唔到將師級數

比錢買左沙夏都好過比7千萬買隻比比

人地一個泡菜仔>你阿狗成條鋒線

風水佬呃你十年八年，
我淨係呃蝦條

佢擦鞋領隊 唔敢郁隊長

rival唔黎啦⋯⋯

原來個個都J肥普

Playmaker isn’t not a position, it’s the player who make playssalah and mane is the wide playmakers for Liverpool, same like Chelsea’s Mount etc

But our play-making players are so poor and unstable

發夢啦 點會炒達狗

who is our playmaker ?

下場對熱狗收皮吧達狗

其實比比算係wide playmaker

教得掂嘅得返呢幾個

仲有屌帥囉

即係一定要圍屌達先叫討論
我無加把口 因為我迷達 所以我有問題
早幾個月反達咪又係深潛
而家為反達要幫高層開脫 講就係講買左人
拖幾耐?top list買左幾多個?最後要賣廢龍借走拖之後先有派對
高層仲係無問題?
開季幾場有問題先買人 既然早就要買斷 點解唔早啲做
其實教練係有問題 高層都係會有問題
兩樣係對立?

根本最缺乏嘅就唔係燒 你講得啱 我地要嘅係步大力雄嘅翼

Saka有冇一腳好波踢過

3張幾野速率仲高過我地d 前場

熱刺playmaker係Harry Kane 今季踢墮後左少少反而表現更好 全能到仆街

達蛇仲話唔明點解做唔到攻勢

其實全世界都知咩事
定係你都知但扮唔知

咁既人腳？ 人腳未差到咁掛partey買左 c8再借多年 包皮今年後購好正路
但係排十鳩幾名

踢撚左十幾年波
拎哂3個聯賽1個歐聯 助攻王
一定係場場踢順境波踢出黎

高層就係中央 edo就係林鄭 達狗就係警務處長

人地tune新仔有料
jota已經係咁救世

唔好傻啦，要賠兩年人工比達狗，
我廠點會咁做，
起碼睇多年半啦

拿卡都有咁既能力

所以我支持laca墮後專心放波 佢球商算係咁

3 year plan

有冇nben咁勁

佢無歐聯

利申：ozil fans

可能真係有 但得14分鐘踢

叫係唔好拉心落水正視達狗問題啊手足

你含柒啦雲加雲加雲加
係咪雲加訓棺材又起佢墳出黎教呀
高層一直屌緊 你轉會窗無撚睇?係咪要好似你地咁圍屌牙達先叫阿仙奴球迷?
屌你老母就得

知唔知咩叫回塘呀 羊都拎咗幾廿個神射手喇

搵兩個左右前插執第二點其實都用得

弱撚智個個係你
比比紅咗、咪出安囉唔係搵邊個啊nk定青年軍啊
安個老野不嬲唔expect佢做到乜

膠層話又要賠錢人工又高不了

講真搵個高佬頂頭鎚一定勁過羊

trust the process

條友扭完波之後嘅決定差到

仲有人話人腳問題
依家排14呀 唔係排第4呀

牙達戰術廢 無得否認
但講高層有問題 會比人屌返轉頭 係咪痴線

點解唔打返3中堅

根本playmaking只係其中一個問題

Finishing 同 Dribbling 都好撚嚴重

羊一死火邊個夠finishing？Pepe又要停賽
Pepe一停賽無人識突破

根本Pepe好撚屈

嗰陣復賽後阿狗個勢真係好好 兩個盃 聯賽都贏到好多場 屌佢老母成隊波休息嗰一個月俾人落左藥？淨係得隊富咸嗰場係踢得好 其他比賽大部分時間都係西波 邊位企哂啲人唔走位等波到 波又斬唔起 俾波又亂鳩咁嚟 達狗唔知點解可以咁撚勁教到隊波唔識進攻下下skip中場 大腳斬 中場兩件又落哂order企定定橫傳後傳 痴撚線 啲位重疊哂
之後上季我好迷c8 跑足全場 又護到波 有時仲俾到啲kill pass 之後今季真係冇眼睇基本俾波同x34一樣都俾唔好 未睇返好真係咪撚permanent佢
總結對呢隊波真係冇希望 達唔識教 球員冇火 落到場鳩黎 但求唔洗降班就ok

踢得太保守
睇返每場大賽都係一開波就守完場

另外陣中完全冇人有創造力
幾耐冇睇過d有質素既key pass

不過冇創造力都唔緊要
唔撚走位先係最大問題
尤其willock

on9先反比

你問達狗

認真，邊個斬波？
你定我？

講哩喺球證後面同企喺對面兩個人中間要波沙卡先係高手 瑞士隊長前阿狗隊長踢咁耐英超可以做到扮工極致唔屌去屌件細路先？

人又買左 上季季尾有進步
今季退步到排尾幾 達狗反省下好冇
成日訪問出黎鳩up

T3

但佢傳中波係最有威脅

右腳生蟲都練到右腳夾住2個人射左球世界波

Willock全隊最肯走位俾你話唔走位
盲反都唔係反佢呢樣啦

咪同條雙仔嘈啦講極唔明

曼聯果場都踢得好嘅

Saka Laca Pepe 應該係創造力最好嘅三叉戟

又想虐畜

上季冇派對咪又係咁踢 埃及咪又係咁上下料 講到踢到下游咁係人腳問題 怪就怪個達狗今季係要踢433但完全冇form 俾你出齊埃派對維拉咪又係俾人炒

咁都叫拉人落水
係咪文盲
一定要圍屌埋一份?
高層有問題唔屌得?
係咪一定要跟你地口風呀
初初達威果期你班友咪又係唔敢嗲
牛鬼蛇神而家威一陣就多多野講 我堅定迷達你吹撚我脹呀

無左飲水時間達哥就hang 哂機

總結一點係好肯定
我地而家既進攻球員絕大部份都唔係食自己類型既球員
所以而家冇中前場back up底下
一係冇波到
一係靠長波走
一係靠邊路傳中

第二三樣而家隊隊都識守你
咪冇晒攻勢同入波
達蛇醒未

鏝城冇左迪布尼阿古路都差一班波以上
何況我地？

咁好過扭都唔扭直接回番後 然後繼續重複 之後再高波

唔用343就hang機

對49000個場踢得最好個個叫普巴

NELSON 兩場歐霸都踢得咁好佢唔出
出個連歐霸都踢得差既WILLIAN
咁都唔ON9?

法唔法國由好轉衰嘅轉捩點就係奶共事件
本身季初都有杯賽贏痢 頭一兩場打得好
單嘢爆咗出嚟之後 問題越嚟越多 pr形象越嚟越柒 成績即刻插水真係報應嚟

樣衰黑人係原罪啦 呢度得你識波 訓教算

所以一早話阿狗應該買zaha呢種有單打獨鬥能力嘅球員
就算中場無供應都可以自己攞波爆入去

守得好嗰場嘅埃真係氣袋

Ceballos 無playmaking Saka finishing廢+得推落底一招

唔好影衰件7號同8號啦

其實當年張伯倫打翼勁啱踢

上場歐霸真係踢得好
第一次睇佢睇得開心

比比而家全隊進攻最勁

Saka finishing 又係廢到閪咁
唔識射波打咩翼 打返中場算啦

咁林鄭幾時有報應 如果你信有報應既話

saka有得練 出多啲都冇壞 其他就收皮啦

真係唔明仲係度講因為中場係C8 同XHAKA 先有問題既係迷達定點撚樣

c8上季明明係全能
好enjoy踢佢踢 係間中柒
依家全柒 dunno do what

反willock 最有活力係佢 最肯走位又係佢

因為沙加只係逗後中場
wilock打緊攻中位
佢先係要做主動參與進攻同走空位個個
更加唔關年紀事

又再一次證明奶共真係有報應係睇下個報應要報成點姐

吹你唔漲，
我不嬲都尊重阿仙奴敢搵達狗落水教呢個決定
不過踢得差一定比人屌架啦，
愛蛇爺爺都比人屌過，
高層問題就唔係第一日有，
但達狗踢到咁就唔係高層問題搞成咁囉

咁點解上半場做唔到

佢d dribbling 勁能到仆街

時辰未到

係啦 繼續ff啦 美國奶共都有報應

走位都要走得岩先得架
鳩走入去D 死位 J 黎做咩?

其實我睇成場 韋洛克問題係佢走啲位隊友比唔到
一係就企隔離要波 經驗未夠 完全係未成熟

對曼城列斯聯 miss 單刀

咁不如用返禾仔算

簡單講即係差咁個用腦既球員

佢地真係唔識

其實佢呢場唔差
走位刷咗幾個角
好過x34 c8兩個逗足全場

講經咩 又唔見上年利狗奶完之後無英超拎

但啲機會又係佢造

吉祥物嗰單真係柒到飛天 可能安狗落柯打叫達狗贏返幾場收啲人皮 壓力太大搞到越教越差

因為人地攻撚到你波都控唔到

柒就要認啦 早兩場我都仲信達sir
睇完呢兩場真係幫唔落 完全無改善
仲用同一個陣 有無正視過之前既問題？
手上有既野係咁多 當然你又可以話高層比唔到想要既野啦
但請你返黎就緊係要你用手上既野去解決問題啦
搞唔掂咪執包袱囉
你可以迷達 無人阻你 你要柒唔通唔比你柒咩

咁而家可以用邊個

愛蛇作客廢極都好 一返主場就屈哂機 達狗主場打到作客咁

打中場啦

已經唔係第一次
下下做underdog 俾人攻到仆街諗住博後場吊個波做反擊

呢場好過上場 但實際作用都唔大
上場好似連現位都唔係好現到

話奶共有報應嘅算唔算重度弱智中共自己冇事 奶嘅先有事

我上兩場都講過 partey 唔係唔好 但唔係依家最需要既野

有幾下T3叫佢走位唔撚走
傳完俾中堅之後第一時間轉身屌willock

明明有好球員都俾臭閪達教到變護級隊屌你

巴 巴 屁
saka

前場自己舞到入人地禁區？

唔只咁少
我地直情係連d自己去得既球員都冇
你睇對面狼隊
都讓左個占美利斯
但其他幾個自己都去得扭得射得

我地saka 奧巴 安都唔得

戰術問題係有 因為高層無買佢想要既人就要變通用返上季343 而唔係堅持433
高層今季比已畢值其實唔多 因為呢幾季洗凸左 要重建係要時間 無成績自然下馬 個個領隊都得唔到佢地想要既 點會有成績 高層係有一定責任

某d黃絲帶最喜歡打呢D J

真 信報應個啲個腦應該裝屎

呢個總結講得最好 成班撚樣見佢樣衰黑人就盲反 講真白人又慢又冇力 玩BLM最好

有冇諗過係我哋廢後攻唔到俾人㩒住屌

Willock係有積極現位帶波喎 能力不足係事實唔否認但呢場要屌一定唔係屌佢先
你話前場更hea嘅大有人在
同埋呢套戰術沙卡c8話逗後仲企得後撚過包皮嘅攻中位踢撚哂成條中場咩 踢翻場波條撚屌沙卡冇撚上前現過位幫佢

WILLOCK 好大問題係佢成日DUP 低個頭踢波
波底又差成日都控唔定哂個波

想知點解死用WILLOCK 都唔比SMITH ROWE
波底一定好過WILLOCK
係身體質素差D

個攻擊form就係兩面出波,跟住就要auba去頂
都智撚障

其實佢未到廢 只係啲位難比得到佢
要浸 未到正選料都係事實

係

歐霸決賽要去阿塞拜疆算唔算逼害愛蛇

佢自己都好似對自己無乜信心咁

如果有燒
PARTY 就係最好補到燒防守速率問題
宜家就係全隊防守意識TUNE 到最高
無哂進攻

D人盲反 可能冇睇波 見到人屌就跟住屌

好簡單 淨係想達狗執好戰術
起碼唔好場場比垃圾燒味我睇啦

Willock 既走位就係衝去自己隊友面前要波

點睇愛蛇而家高分過皇馬 西甲水平唔會差得過英超啦掛

報應論聽撚到厭
咁做壞事又冇事叫咩

算啦 有mk有得打 而且佢唔熟英超 最尾幾場留力先輸 羊 X34班賤種又搞更衣室

輸波9up又當真

玻璃到仆街

佢歐霸好有信心 因為啲人會俾波走位
你叫佢同班廢老/唔走位既踢 佢點踢

其實我覺得牙達打返343救返自己 好過堅持433
343左wb出返牙叔
應該會好好多

燒已成過去 有陣時覺得可以唔使再討論 一月買嗰個 加睇吓而家可以用邊個踢得最好先啦

黑人身體勁撚癲 G6 Party場場屈身體玩晒

仲有k6條撚樣罷踢熱身賽 班撚樣隊長好On9

呢句屈到 輸波9up又當真

出咩人都咁廢 浸下冇壞

燒係過去左 討論都無乜意思 炒達都唔會解雪
燒同高層鬥多過同達鬥

真 根本係因為佢攞波冇人現位幫佢先要死帶比人焗甩

November 29, 2019: Arsenal sack Unai Emery with the club in 8th place.

November 29, 2020: Arsenal lose to Wolves and are currently in 14th place.

What a difference a year makes 🙃

上面都有人講左你仲未明
走動冇效率同打少個有乜分別

記得下半場有一球
wilock企係隔xhaka隔離要波
xhaka冇俾佢等左幾秒時間停頓咁最後選擇分邊

好反映到wilock個種蠢頓同唔知自己打緊咩位
你梗係走上前空位叫xhaka俾你啦
點企係人隔問佢囉波自己去

睇佢踢波真係浪費時間

隊長應該比列叔做

坦蛇啲走位屌打件T狗

講得好啦
班撚樣冇睇星期四晚波就係到盲反

咁之前啲人話維猜養鬼仔先拎到英超冠軍唔通又係認真咩

宜家係達狗話佢自己決定呀嘛
咁撚大支野話 i failed him
咪就係睇下炒左達狗會唔會有得出場

班正選都唔郁嘅佢都唔知點做好

係 見大家成日都話有燒乜乜物物

Pepe 葡仔 nk 阿叔 淫亂走位 癲到仆街

上面有幾條友擺明唔係9up 仲有啲賤種爆閘

如果係真咪要還 養鬼仔不嬲同玩命無分別

星期四嗰班個個肯走位
宜家呢班你搵燒踢都冇用啦
個個站長不動如山

呢球好有印象 果下殺卡應該心諗睬你都on9
佢真係企正係佢隔離三四碼要波

話就話睇餸食飯, 但比著你見到willock做主菜 ,都會走去第二間餐廳喇

叔場場歐戰鳩hea都贏 勁撚屈

今日無囉囉哥屌走佢地

算吧啦 愛狗後期要救命都唔用燒 你係咪覺得比個肥普你 就會用燒?

Mk 啲俾波走位好撚勁

呢個係中場好大問題
C8 都係果種埋去要波既球員
唔會睇下前面有咩空位去幫手拉開D人

Party 加埃傷 Rowe今年冇出過一隊 燒唔會出
咁我問你可以出邊個

佢上場有下散步踢球

咩叫刷數據
呢球真係教材級

仲撐佢既我諗你要翻睇多次fullmatch

一句講完達狗個陣有問題然後成段講高層都唔叫拉人落水

歐霸決賽冇得出mk迫害愛蛇

斬36腳有3腳搵到人

試多場party Willock 埃及
唔得達狗真係執定包袱

咁都好過睇兩個中堅互交

咁高層有問題 同戰術有問題 係咪唔會同時存在

呢球真係笑撚左
我係xhaka就整球醫院波佢嘆下
橫掂今場佢都整左好多腳醫院波

God’s child 好撚勁

愛蛇個下慘撚到 藍斯mk無得出 仲要世三爆seed
有派對有得打啦個場

講真 C8 X34兩條white trash完全冇運動能力 都唔知點撚樣做運動員出返Party 埃及 Willock都輕鬆好多

C7 美斯都係白人
都係垃圾

只能夠講佢個腦有時都係hang hang地
但佢起碼敢拎波轉身推進 同埋同人撞得兩下 我覺得唔差

Xhaka條撚屌呢場有6.8分
C8 6.1分
Willock 6.5分

我信佢地黎阿仙奴踢一樣變垃圾

講埋今次 盲反willock嘅自己諗 佢係陣中最年輕嘅中場(唔計rowe) 亦都係所有賽事數據最靚嘅中場 唔出佢仲可以出邊個

唔係，我純粹講緊你拉人落水做遮醜布好肉酸

聽撚左幾耐
你話上年拎到個杯
但係其實RESTART 之後D 聯賽都係踢到屎咁
根本就唔撚掂

好彩佢都知醜

咁睇 下場聯賽打熱狗 都幾乎肯定左牙達條命係點
輸埋既話 都幾肯定炒 唔會挨到1月
12月仲打車狗 拖肥 係好命 或者叫知恥近乎勇反底既話
都可以等到1月買人換命 唔係既話 真係搵定領隊先都得

party 埃 係唔錯
willock就無謂盲撐啦

愛蛇絕殺

又係呢句

唔關膚色事
黑白黃綠都有好波之人
唔好下下瀨膚色

你當係咁 都無野好講 反正講乜你都假設左係咁

宜家傳都無傳過搵人
我就覺得輸多2場都唔會炒

屌 冇12碼

我覺得輸咗都唔會炒

都係Roy Keane夠mean

pr

咪撚柒啦 你覺得我地幾件白人運動能力係強？
T3就真係快啦 但中場白人0速度

"not the result we want"

冇架
打返343守到完場實穩架
偷偷雞和到仲可以串返摩狗轉頭添

佢同伊度咁fd 唔降班煮未必會炒

我都話willock唔係打得好 只係睇翻成隊踢得更閪嘅人仲有大把
一個有心踢波但冇表現嘅細路同一班冇心踢冇作用嘅所謂球星要屌一定係後者先

其實搵定差唔多 我迷達個個都知
我其實都失望 對熱狗 我唔認為贏到拉近同歐戰資格既距離
贏到我直播食屎呀

場場都係咁講 結果下一場繼續閪波

你自己都叫包皮 包皮條友純玩身體都屈到仆街 根本買黑人冇咁易出水貨

今日PRESS 個龍PRESS 左一次就拎到波
宜家係咩原因搞到唔係HIGH PRESS
完全唔知踢緊乜

炒佢要賠幾年錢
應該唔會炒啦

阿post標題會唔會好快有臭閪達呢三隻字出現

未咁快，起碼跌16名接近17名個陣就差唔多

因為班大帝跑唔到90mins

之前咪出現過

完全同意

覺得膠層真心trust緊Process
唔會短期又炒
話曬交左隻盃

我叫包皮唔關呢個包皮事喎

樓主pin啦
都廢事再嘈

其實我唔係咁認為 因為之後仲要打車狗拖肥
係講緊呢個12月
所以對熱狗 係唔贏唔得
贏唔到其實同前面爭好遠 為佢自己好 為隊波又好用返343 好過無謂堅持
再輸應該頂唔得好耐

盲反點睇。

我都覺起碼要俾多季
至少依家應該無人肯教架沉船咁on9

下個post get well soon raul先啦
話哂都撞撚到人入廠
之後臭乜你地開都無所謂

thanks and good bye tat sir

熟哥好似岩岩先食完達蛇師傅哥dog

343對鏝利咪又係輸 人地依家榜首熱

Tbh佢好多數據都係歐霸對啲廢隊刷出嚟
打英超唔算係差 但係成效真係唔大

歐霸最多G/A involved 球員俾佢哋講到地底泥咁

又冇人可以出 戰術又西 出個數據最靚嘅細路比人屌得最勁阿狗就算有報應都唔係奶共 而係班賤種球迷

支持

最弊冇第二個勁過佢

比比

講真 出星期日呢班垃圾應該莫迪都贏唔到

屌球星無問題呀 抵屌呀班撚樣
但條willock連有潛質都講唔上
有心一件事 廢就係廢

咁用咩陣 咩陣都無用

比比係太貴姐 你當佢四千萬都合理

Xhaka何妖狀態太差 party 又傷
冇得揀真係要出佢

thanks都可以慳返

餵多啲一腳波比佢金球獎都有得拎。

全歐霸最多G/A involved 球員俾你講到地底泥

下場無派對 all in熱狗都得

達蛇呢類少帥致命弱點真係經驗

得一套
唔得都唔知點算
都打左成季波都咁多數據話你知進攻冇form
仲日日係到猜馬嬲一二三四⋯

其實佢係決定有問題 傳射都係世界級 扭波控波就一般

對完google隊一踢英超咪見真章囉
even上季隊波run得順時佢都比人屌廢啦

圍住比比踢其實ok

又係咁 會唔會又好似卡叔咁

投定降當輸2分掛

駛唔駛拎埋棍

咩話係下體幾年淨係無踢幾場

On 20 December 2019, Arteta was appointed head coach at former club Arsenal, signing a deal until 2023.

一年都捱唔到

佢攻擊性最強 全隊識向前攻得3個

巴丁 比比 Willock

又真係好少defeat左搵個junior出嚟team interview
爺爺果陣都搵大梅kos頂

反達唔是問題
不過343似最可行
防反打摩佬 大家鬥偷雞

咁貴買返嚟根本要啦 羊得埋門 比比除咗埋門仲有傳波同扭波ok

講真有睇歐霸就知
歐霸啲隊友啲走位勁過星期日呢班
星期日個個廢老不動如山
搵燒踢都冇用

再次證明阿狗班軍醫真係獸醫嚟

認同 佢似有啲迷失

羊其實真係無乜隊長格
人工又咁高

比比玩撚完啦 達狗本身已經唔中意佢 攞埋張紅牌執定嘢都得 周中個啲門面說話啫

Senior去咗邊

摩佬都話要擺pepe打inside forward，達狗乜撚都唔識

冬季個陣簽 Rakitic 咪好 走去簽c8

拿子有冇阿狗best11人update

夏天*

呢個係樽頸位 不過球迷係用結果講說話
呢一刻靠佢自己 球迷只會屌到佢死 希望佢帶到隊波上返軌道
我真心迷達

保緊羊

所以我咪話屌球星無問題
但willock都係廢 兩樣野無衝突
只係講戰犯佢唔會係第一個

有睇R霸都 其實對google隊都唔係贏得輕鬆

巴丁 Balogun Pepe
Willock Partey Elneny
坦 包 梅 葡
冰

其實從場面結果都睇得出
佢地平時真係冇練過點猜散人後防同組織撞入禁區
淨係係度互猜十幾腳波

咁樣猜波就贏到波
老野贏左幾次英超啦⋯⋯

Nelson 巴丁 Pepe
Saka
Willock party
坦 包 是但 葡
冰

Willian 呢咁，又有咩原因呀

安今場有助攻

你要執好隊波 就要搞咗 羊同拿卡呢兩啲麻煩友

成撚日都係輸緊波就頭dupdup咁

兩條

達蛇似乎戰術中心係發展兩邊

咁做咩炒愛蛇

今場有冰贏左

佢第一件事要戒既係唔好過份保守
第二樣係俾多d自由度球員

真心好on9
兩個左腳左邊
兩個右腳右邊
人地連mark大位都唔洗

T狗比狗防守好撚廢 下下俾人打反擊佢兩條友唔撚識犯規截鳩人

對維拉同今日佢兩個俾人打爆

冰 係阿9 career 0失球 好癲

我都覺得佢係有能力 如果唔係都唔會停賽個陣爆到條form出黎
但一定係輸經驗
同埋可能有啲迷失 又係咁雪人
如果我跟佢做野一定好大壓力

右翼得nelson同安揀 安係達契仔 我不嬲唔建議出 但nelson星期四踢完咪出安

全部好似機械人入左program咁
有波 c8就去右閘位
空哂10號位同8號位

早講啦
49000就執咗件cavani接燒味
今日先建完功

葡路數好好多

問題係兩邊唔夠力
你睇下對面淨係保丹斯、柏度利圖呢d
自己去得射得

我地用緊青年軍
其實我地人腳仲廢過對面

講真 咁落去 我雙拳難敵萬手
牙達咁踢落去 無成績又無畫面
球迷只會一味反 希望佢明呢樣野
仲再派對傷一段時間 有排搞

c8咁踢真係好嘥

睇佢d interview都覺得佢係d好demanding既老細
自己心入面又有套計劃
下面d𡃁唔訓都要死掂佢
衰一次就byebye

343個form係順好多
但過於想踢433 入派對一個就轉
太急 同本身太form打亂左 變到無form又核突

我諗佢同哥狗都係同類人
但我地唔係鏝城

唔好瀨人腳啦

所以無人take risk 做波/扭波
一失波又要寫報告

葡同叔勁過佢兩個好多

人腳差過對面真係over咗 但鬥心就一定輸 肯走多兩步肯去五五波已經好大分別 宣明會已經算最肯走 羊安個啲反而最撚hea

“Players not good enough”

一開波都見到對面好有火 個中堅圍圈嗌住隊波
而阿狗真係無火

兩樣都有影響啦⋯⋯
如果邊路係麥包皮根本唔使form都入到波

達蛇而家就係要求緊前面班友猜下猜下就入到波
係佢高估左球員能力定點
我都答你唔到

咪玩啦
人地前線人腳真係我過我地

又輸一場

贏錢

你望返上面13隊
佢地人腳有幾多真係好阿好多
如果揾到狼隊同阿班費比較就應該仲好笑
阿柒到今日咁完全自己攞黎
人腳一定無車呢d咁癲 但都唔算廢
點解踢到場場幫人起機完全係阿自己問題

下個post樓主要屌達都希望加返get well soon raul

Luiz and raul la

一起身又屌左聲
主場輸夠未

100年嚟第一次主場三連敗

之後20連勝

戰術先係大問題，人地第一球個組織4腳就可以咁靚入到去禁區
你猜20腳仲係後場
無人識off the ball走位

唔講其他 燒要斬燒味都無呢班友咁柒
起碼揾到自己友先

反達個陣又話達蛇拎住咁嘅人腳都踢閪波
當狼隊人腳真係好啲 咁講維拉列斯囉 咪又係贏唔到夾比人屌打 prove唔prove到係球員心態有問題？

劇本 14號贏般尼續一續命繼續輸

點解幾個月可以走哂樣
一轉433就唔識踢咁 明明343都叫入到波攻到門

下星期對熱狗 有無諗住all in熱狗
咁就有錢植髮

呢條掃巴星嚟咗之後
我哋又開始冇得踢歐聯

反愛又贏

已經諗住all in搵學費了

岩岩我用零頭買左狼狗 執左少少 之後推哂落去美假角大

其實我當年老野走個陣都講過
由老野未期開始問題已經存在
關鍵係球會越嚟越少配合型既球員
越嚟越多要人配合既球員

到而家隊波已經係踢到個個等人傳波俾佢或者攞到波再望傳邊度
唔會夾到咩好波出黎

其實達有時太固執 再唔變通換返岩自己既陣 點都係死

記者嘈交系列

事實高狗係選擇性投資
若果當日肯一炮過買沙夏 派對 包皮呢啲first choice 應該唔駛炒愛狗
係要分期 借球員 買平野

所以要免簽太子救火

搵番爺爺好過,阿達做番肋教

開咗Po
【Get well soon Luiz and Raul】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXLVII

教到插喉咩
真係要炒 都起碼搵個可以重建到隊波既接手
上年係有啲希望 唔知搞乜搞到咁

所以d人成日話冇奧燒就有問題
但事實係奧燒一樣會冇影，因為佢都唔係關鍵所在

好似獌狗未有般奴咪同我地一鳩樣
個個等人餵波，但有左般奴撻著晒其他人
所以我地都需要多d配合型既球員

唔好再買d要配合既球員

驚你開會比人連環負皮
幫你開

歐霸打廢隊 出幻幻踢算啦
主力留哂打熱狗啦
呢個星期練返熟套343佢
好過兩頭唔到岸

負皮又唔會痛 milk果陣仲多負皮 佢咪又係咁過日子

1001